, ktera je blízko černého mostů. Byl jsem překvapený. Protože Adam pracoval tam jako obsluha. Mluvili jsme kratko o škole s Adamem. Měl moc práce. Dal jsem si pivo. Na začateku byl moc dobrý. ta restaurace Měl vyborné studené pivo. Čekali jsme až 20 minut. A pak jsem si dal přesolenu polévku. Ale to mi nevadílo. Protože jsem byl štasný že jsem viděl Adama. Potom jsem si dal pizzu. Chutnala mi pizza. Při jidle jsme mluvili o zkousce. Opravdu máme zkousku historie ve středu. Ale neci studovat... Protože nezajmám se o historii. Adam umí historii pomahal mi to. A pak jsme chtěli zaplatít. Ale když jsme dostavali účet, byl to dražší než nás. Zeptal jsem se adama o tom. pak byl to fajn. byl jsem rád že nestěžovali jsem si i když jsme byli nespokojený. Adam pozdravuje... Ahoj
